3309 - 希瑪眼科

馬化騰入股，下次爆升股。

Yo~

個人感覺 多人關注的新股多數都奶野

冇人討論，爆升個時唔好話我冇提過咁多位連燈仔阿

你有無去其他討論區阿 佢算係最多人討論的新股啦

睇輝立已借出孖展大約估到啦~

幾時知結果抽唔抽到

抽了

4注1.5m

772跌到媽媽聲

笑左 抽啫冇叫你揸過世
同埋772ipo冇輸過

超額幾多倍 暫時..其實點解唔揀愛康 要揀佢~

Why not both le?

先知呀